乜撚野年代，過隧道仲要找散紙

垃圾政府成班人頭豬腦
又乜柒創科，隧道收錢都搞唔撚掂
肯撚定唔知搞到邊個利益
搵個巴打查下auto toll係邊個既

創科局做過乜柒?

見過生果老細『士癲份』

咁鐘意見落去見啦

好似話支那都搞得好過香港